李怡：但係贏咗先，即係你等如抗爭有冇用吖 ？ 你6.9行出嚟有冇用吖？ 616行出嚟有冇用吖？

李怡：但係贏咗先，即係你等如抗爭有冇用吖 ？
你6.9行出嚟有冇用吖？ 616行出嚟有冇用吖？

李怡（3）我哋可以掃低你！
9月立會選舉非建制陣營一定要贏咗先
睇下北京會做咩 若敢走這步棋它肯定最痛苦！

6:29
但係贏同輸係唔同嘅，嗰種感覺，對社會嘅感覺係唔同嘅，對全世界感覺係唔同嘅，畀中國嘅信號亦都係完全唔同嘅。。。。。。。。。。。。。但係贏咗先，即係你等如抗爭有冇用吖 ？................

你6.9行出嚟有冇用吖？ 616行出嚟有冇用吖？你唔可以話佢有用，但係行咗出嚟先， 個訊號畀咗出嚟先，嗰個就係有用吖嘛，嗰個唔係冇用嘅嘢吖嘛，慢慢呢類嘢就會積累， 積累成為啲人，佢哋自己所要盼望嘅嘢。

而且佢哋會感覺到， 啊！連呢個真正定出嚟嘅權利 我哋行使嘅時候都唔得呀？ 咁佢哋嗰個反抗嘅意志仲會更加強。

推

呢條片係立國安法之前出
國安法之後佢講法已經唔同左
拉

有嘗試先至有奇蹟，不過我推唔到。

我幫你手推

我諗最主要係傳統泛民同本土派之間行動要協調同一致
一定要有共識係要玩plan b 定係全體罷選
宜家就算放plan b入去選立會，都可以好有機會被dq,
政府都可以dq 一部分人，然後放一部分人入閘，意圖分化2批人
（我估政府會放生民主黨，然後其他大部分本土派都dq晒，再搵PR公司放風話民主黨貪圖金錢，戀棧權位之類）

個人覺得35+ 就係為左 serve 「被dq」 呢個目的
因為政府一定唔會俾反對派機會去控制立法會
35+ 只係手段，被dq/ 政府撕爛塊面解散立法會 先係結果

[正視聽] 立法會戰綫唔係用嚟落實五大訴求
係用嚟阻撥款同假普選
如果因為大規模DQ而唔參選、投票
咁同之前泛民話唔公平所以唔選功能組别，搞到試都未試嘅情況下立法會冇機會過半，啲衰嘢照俾親中派過冇乜分别？

個問題係共產黨一定唔會俾機會我地做到35+
我知道如果可以35+，咁本土派同泛民可以合力炒晒班秘書處撚樣，同埋阻止政府撥款
好可惜香港係行政主導

冇35+，有24席已否決到假普選